【已FC】票站將駐守防暴警，目的在挑釁引起躁動情緒，威嚇泛民支持者

政府早前表明，會盡最大的努力令選舉可以如期順利地舉行，只有在「迫不得已」的情況下，才會押後選舉，強調「在投票當日，選舉也決不能夠在暴力威嚇的環境下進行。」

政制及內地事務局局長聶德權日前（18日）指，當日會派駐足夠的保安人員，包括警察、民安隊和外聘保安公司人員到各票站，以應付可能出現的安全風險，消防處成立快速應變小組，以應對票站可能出現的火警。除此之外，會擴大禁止拉票區的範圍。選管會主席馮驊日前（19日）亦表示，派警駐票站是一貫安排，多作「後備」，冀市民以投票為主，盡量克制忍讓。

駐票站警全副「韓國仔」

據了解，以往的選舉票站都有派駐軍裝警員，雖然現在警民關係緊張，但警隊有責任派員駐票站，故每個票站將派駐兩名警務人員，但今次會穿戴俗稱「韓國仔」的防暴制服，以應付突發需要，如出現紛爭等，以及加強保障前線。民安隊亦會以每更兩人形式，駐守投票站。

另外，受羈押的選民會適當地被編配往設於懲教院所或警署的專用投票站投票。有三間警署設立專用投票站，以供於投票當日被還押或拘留的已登記選民投票，分別設於跑馬地警署（U0201）、長沙灣警署（U0202)、田心警署（U0203)，與一般投票站一樣，投票時間由上午7時30分至晚上10時30分。基於保安理由，設於懲教院所內的20個專用投票站，投票時間為上午9時至下午4時。

新任警務處處長鄧炳強表示，警方會有足夠人手派駐票站，亦會安排警員在票站附近地區作高姿態巡邏，強調香港大部分市民也希望星期日可以和平投票，呼籲投票日不要有不當和暴力行為，否則是與香港700萬人對著幹。

鄧炳強表示，選舉當日會因應不同的風險評估，安排不同的人手處理，警方亦已作好準備和有不同預案，應付有機會出現的情況，會確保區議會選舉不受干擾，他相信，星期日市民能和平安全地投票。

CLS 分明想引起騷亂

佢而家咪就係話
我就係攞支槍黎造馬
夠膽就聚人黎阻

唔關忍口事
佢對住空氣都可以話人衝擊之後放tg

劇本已經寫好
黑警搞事->大家屌狗->宣傳票站混亂->關閉票站

有黑警=有混亂

佢地一定會大叫 咪撚投XXX
ICAC又唔撚理情況下 會有人嘈

直接冷處理

票站出面咪拍佢片囉

喺票站入面拎住支長槍指住你投 北韓式選舉

拍片咪攞支槍射你趕你走囉
都唔係第一次嫁啦
總之24號一定係所有黑狗惡行放題
佢地而家已經將胡椒球槍係bb 彈咁射人

一定係咁樣
再惡劣d 就係中途搞事打開票箱
夠票就走，唔夠票就tg 放題

果日一定要007做藍絲啦！
對家派傳單記得接多的攞多的話幫手派添呀，攞到佢唔夠。

、、、、、
所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

當佢透明就得，要全面杯葛黑警

佢咪駐守囉，影幅相發去外國

仲有搵啲鄕黑兄弟出嚟搞事呢
反手再搵黑警兄弟出嚟拉埋你地

拳頭在近
外國救唔切嫁

我覺得呢個可能都唔細
而家呢個鄉黑警在一身既鄧炳強
乜都做得出

black block + black mask 指定動作
笑柒你班偽進仔門口狗添呀

我街坊裝，驚佢老鼠，最多咪見我後生查我身份證，問我一定答投建制派，有種咪搭我返去囉，睇佢搭得幾多個都係果句，佢要亂捉人幾時都捉得，唔通驚到唔出街咩

總之個人安全為首位
唔好比人拉做乜都得

有種既監住我CUP印

好多後生真係見過到狗就情緖激動

推

但我地全部都係建制支持者喎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

出到嚟就話自己投建制就得

強哥好快會推翻林柒,自己做大總統
佢係班藍屍心目中得分高777好多

考驗EQ時間又到
好心你地屌狗都係安全距離下先好屌, 有時會累撚到前面d人既

好呀
我果區未有⋯⋯
我2老仲未撚醒

Push

成熟啲， 唔好理班狗講乜

把口生向人地道講乜都得嫁啦
唔回應就得

呼籲政府同暴力人員割席

一定有人口痕屌狗 然後又一定有失控狗出手 然後街坊圍狗 狗增援 再一輪衝突 —》關票站

忍住呀

佢地會唔會拎埋槍入票站睇住d人投票吸印仔

抑或要人掉票入票箱前比佢地check過先？

咁其實搵人扮手足忍唔住屌狗, 跟住狗發癲, 真手足就會忍唔住幫手, Popopo藉口發難...

我覺得：如果係入面見到有違規行為， 一定要望實， 最好偷雞影到相， 就算你違規都要做。
跑出去大大聲同所有講， send 俾記者

wfc

再唔係著為所欲為tee去投票
口嫌體正直，把口憎黃友，實際投黃友

記得同老一輩講
投票處可能有危險
唔好去

笑到仆街 比中共管香港 柒事多到

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

忍一忍

證明政府好想佢亂

1124全民都投建制派

一定會玩狗招
搜袋搜身 查身分證
廢老搞事

錄低佢，贏左就算，輸左就告選舉舞弊
香港人大把錢打官司

都要忍

鬧少日會死？

早啲到，仲有最好帶埋屋企老人家去投

仆你個街 早d落去投票咪得
不斷來來回回排隊塞住個門口 咪撚比廢老入去
夠多街坊仲驚班狗咩

變防暴 今時唔同往日 佢哋情緒失控

多話3個話非法集結，tg驅散

同加泰一樣

*多過3個

因為封票箱要有個死黑警同主任果啲一齊做公證，不過以往啲死黑警都係搵個角落自閉玩電話

今次就唔清楚了

機會唔大，每個票站得兩個防暴，仲有去挑人想無命？
有得二三十個先敢去挑人，但如果每個站都咁樣安排，理大咪無人管？如果有人衝入去點算。
而且選舉時咁長，係度站崗都最少要兩更。

票投建制派=食一舊好臭既屎，之後幾十年日日要食屎

票投賤人派=食舊無咁臭既屎，之後可能反抗成功唔洗食咁多屎

投白票棄票=任人魚肉

投賤人可能會不爽，可能會毀滅呢場運動，但總不能叫人直接食最臭既屎掛

今時今日既局面，係被逼
一係投共
一係反共

唔好成日幻想左右逢源，左右逢源既時代已經過去
牆頭草只會最後左右不是人……

無視佢囉

如果排隊排到票站出面
就拉鳩你啲後生, 話無申請不反
非法集結

最多咪話：阿sir我撐你，所以一定唔會投建制

後生就直接拉走，投都唔俾投